[吾皇正式起駕] 2017-18 NBA post-season討論區 (9)

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

又係依張

照而家嘅salary cap projection，過幾年應該都係110m左右
到時啲supermax 40m上晒場會發生咩事

表弟好似話傾緊1-2年短約 傾得掂既話風險唔大
傾得掂既話

屌你老母McD

問題在於
Lbj見到表弟會唔會因為表弟想去潮人

皇～上～起～駕～～～～～

變晒爛約

愛g定老麥

點會係愛G

1-2年就搏得過既 佢個傷真係唔睇好

如果都是1-2年短約點解唔留燒鵝

大城市加湖人有歷史

1-2年約 Pelicans 一定 all in
LBJ 唔 commit 正路表弟都應該留係 Pelicans 啦
起碼衝 playoff 機會大好多

燒鵝煩啲
Rr9嘅約唔會平

如果簽短約咁實留燒鵝嫁喎

吹姐 pg咁都射空炮啦 邊有機會簽表弟

如果只是搏一兩年俾多少少錢唔係問題啦

Rondo 應該 MLE 搞得掂
佢 playoff 打得幾好都無用
無乜邊隊識用同敢用

正解，有價冇市

簽到evens既話都可能都未必同佢續

2022年波叔基石加埋90m，如果Capela續埋呢三條友已經>110m，仲可以點玩

表弟去湖?

好睇ad rr9 出唔出面留佢

點會唔留

一定出面

表弟過潮諗真都冇咩肉食

Cousins+Randle+FOJ+Ingram+Ball
最多咪Playoff邊

訓撚左無睇，湖人裸簽左pg未啊

咁lebeon不如去76

勸你今晚十點最好訓

表弟去湖應該有正選
同埋如果佢肯來，湖的吸引力會大增，更加容易簽到lbj或者可愛

po都入硬，就算當cousins個傷完全無影響。都係同火箭同級。
唔到夠挑戰湧士

幫湧含撚

玩野啊ching 表弟去邊都有正選啦

呢個真

Lbj唔會因爲表弟去潮啦
斷阿基里斯
加未真正打過po加西岸
東岸有隊天賦爆燈 現成 入過po嘅76
即插即用
重要東岸有我皇等同東冠

燒鵝夠唔夠cap食LBJ?

0 CAP

表弟都未傾掂l咩bj

4年後

老鼠算啦
抽左半日
留一線算啦

D湖惡個陣有留過一線咩

D湖要打爆雷霆呀

今日推post推得好快 好難跟

主要總結
1.pg stay okc
2. 潮搵表弟保底
3. Lbj要睇定啲先歸投

D湖PLAYOFF個陣都係咁惡

華文狗華gm 知唔知依家湖人有咩大計啊

你睇返早一星期公海D post啦 留一線笑話

簽唔到人咪轉返去做湧狗仔囉 咁都要問 戇鳩大木你？

何不約戰於某地？

今朝早都仲可以咁講
去到呢一刻無得話係「反擊」啦

大木博士？

玩具台不嬲係睇人互屌為主
NBA新聞只係zip時間

yes

啲新聞咪同之前個啲一樣囉 除咗pg
咁快定咗咁多 你都預去到10月之前都係世界大戰

ＧＭ自己炒魷.

誤會? 幾時會出公海搞9你地呀

Reports: Trevor Ariza has agreed to a one-year, $15M deal with the Phoenix Suns. (via Yahoo Sports)

Ariza來，咁jackson點算?

成日反湖對你有咩好處?

五sf陣

你唔比ARIZA做助教,呀唔係後備,教JJ 一年架?

場就J JACKSON出,錢就阿里沙收.

養老金黎 唔係真係會出好耐

想學勇士5小

錯,係轉型

PG BOOKER刷分仔
SG J JACKSON
SF ARIZA/ARIZA
PF ARIZA/大橋
C AYTON

準備教波

其實NBA真係需要多D老鬼教波,班後生始終要人教

白人唔識教黑人.要以身作則係球場教.

五小嘅話冇人打到小球中鋒，應該係學塞

我無追哂之前PG 傳言,以為佢很大機會簽湖人,最終估唔到留OKC
想問當時多唔多專家分析都係諗去湖人大機會?

一路都係話留雷最大

唔該巴打
咁LBJ現在大部份專家分析係點?

傳1+1留雷最大

四海為家

講真，我本身都以為走硬

留隊係有d跌眼鏡

入硬playoff?表弟係kings未爛牌個時都未入到playoff啦

我都奇怪簽4年?唔係話簽一年先，下年份約可以更大咩

有Foj點會入唔到

牙龜功勞

呢個至係第一日最估唔到
1+1留叫做為錢同俾多一年試多一次
宜家直情係完全 commit
OKC 完全係 win it all
Front office 要讚

交咁撚貴既Tax 但最後總決賽都入唔到
強又補唔到

但冇理由就咁放佢走 續又死唔續又死

雖然唔知係咩?
但都係打工, 為左錢啫.

幾大要大合約,最好越耐越好.

安東尼唔要,會唔會好D?

留唔到 PG 唔見得補到強
交幾錢對球迷黎講應該無影響
老闆肯俾我無理由擔心佢荷包

比雷入到西決 睇好吊打禾湧

入到先講

得分手比人WAIVE就好笑

所以奇怪paul george點解會簽4年，特別當早輪佢對lance stepenson 俾pacers waive個時既表態，諗住佢一定會簽1+1，下年簽份最大約

第一年姐
如果下下都一定總決賽 ring 咁咩都唔駛玩啦

史上最貴嘅waive

牙龜幫佢含完撚黎

龜幫佢含到由去la變留癗再變簽4年

咁應該含得幾爽，做左個咁奇怪決定

交luxury tax 都唔at least target final ？

見到佢拍片，同基沙文一樣，已經feel到會留。

Nba之前拍片個個係走架嘛

PG作為第一人

實際啲諗下過一輪先

諗下melo送去邊

咁buyout melo 再簽慳稅都得既
Target 一定有但如果你話要入硬final 先做就咩隊都唔駛做啦
黎緊可能仲有動作都未知

霸王條款包唔包buyout

潮囉 有幾多隊有cap食到肥仔姐

火災

湖人報表 頂薪應該都仲食到

btw capela 應該比人壓價 得返湖人同網隊可以開頂薪

網

anderson 1first 博一年 ok

仲有公牛，鷹隊etc

湧

餅皇湖人睇唔上眼啦

佢份頂薪乜唔係千零萬一年個隻喳咩?

我都覺 係得返網隊 howard 無buyout 唔覺得會簽

23定25

正路起碼二千幾萬，可以無限換防既中鋒相信唔少球隊都想要

公牛，鷹隊

原來有二千幾，因為我見廢鳩同klay個d個時好似6千幾萬4年?

啲美國人咁快訓晒，有冇咁渣

呢兩隊應該tank 多一年 等19先出手

幾多年前

大頂薪時代呀

kd 30m

呢兩隊食爛約換pick就會

義工

Lbj依家去邊都死
kd又贏

下年無咩勁既新仔中鋒wo

去 76ers 咪贏

留隊始終係最好決定，之後下步做市長，跟住去選總統啦

點睇

佢只係拼圖 唔係基石 簽黎做咩

佢離開火箭根本什麼都不是

難聽d講，佢個樣一d都唔係球星相

LBJ去76啦 一定係東方不敗

點解湧唔係最高

湧應該左上角啦

不過j parker 係houston訓練緊 會唔會最後 清野簽佢返黎

如果係基石就頂薪啦
頂級拼圖都唔係周街有
不過諗諗下公牛今年好似pick左新仔carter,都係打c

騎應該係右下角

點解熱火咁高

你識唔識睇幅圖...

唔SICK

麻麻地咋喎

去NYK點解加legacy

NYK近幾年冇PO打掛
又係大城市

成堆垃圾都肯去

咁大腸LEGACY應該同騎士一樣

唔好侮辱騎士啦

melo會唔會半賣半送trade比湖
okc又可以甩cap
lbj又可以兄弟波
如果可以同lbj一隊melo應該都肯？

點解你仲會覺得lbj會去潮

無左pg 仲去黎做乜

叫班潮人含撚啦
乜star 都冇foj 留係騎唔好

pg都肯留雷同隻龜hehe囉
你唔俾FOJ去湖帶班細既挑戰自我咩
凡事都有可能既

去76都係帶仔

潮人咁多名宿仲要西岸
去76做大哥大

可愛+吾皇+melo 得唔得

上季賣甩it9轉頭又重聚

撇除反湖
當pg唔回家 湖人都幾難大動作
換可愛 當得返ball
簽到表弟 十定十一月先打到
呢個陣吸引唔到皇上 仲要西岸 競爭大
小牛簽埋daj 應該都想衝playoff

湖要可愛既話
肯定要將手頭上成村人送哂去馬刺先有得諗
如果真係做到,FOJ應該都9成9會跟埋黎
melo暫時傾向好似仲想留係雷??

金塊melo 得既
唔覺得 湖人可以幫依家既melo 起機

應該話 我覺得30隊都未必幫佢起返機

你手頭個個教練係禾仔
唔係少帥
壓唔壓到班性格大帝都有問題

依家嘅可愛加melo應該難啲吸引foj

有牙波吾皇喂波得分手一定起機
硬野搵可愛守,melo 專心做得分手

簽到吾皇下一步係炒禾少請蟬C出山

Melo應該廢到連波叔都幫唔到佢起機
算鳩數吧啦

唔係既, 始終大家都年紀大, 打波節奏會慢返D

我諗打太公波咁, 做C ^&S 應該無問題既安東尼.

又打三角戰術?

唔好啦掛........低位搵隻星星PUMP?PUMPPUMP

之後掉出去比班新仔射波?

佢地識唔識走位架?

Melo上年OKC仲有場均16分5.8板 未去到咁差牙

好似好多隊都填滿左cap

二哥點解個caps lock制係唔係壞咗

美路專心得分, 只要射波準, 仲有前途架

不過首先佢要有心理準備打後備., 比如尖士或阿牛既..

始終佢防守真係唔太好, 橫向太慢.

唔好再ff肥仔會起到機+lbj會去潮啦

LBJ會去ge
前提係佢說到magic去trade kawhi番黎ge

其實係心態出問題，佢肯守其實唔太差

唔去潮, 去火災如何?

定愛回家.? 丹佛>

大家師兄弟., 怕咩?

我湖唔要melo只有一個原因就係唔幫反骨仔 留OKC食屎啦PG13

好似按多左下,因為我打字太快又無PROOF READ, SORRY

無proof read, sorry

原本湖都唔積極去追kawai 宜家pg咁 刺可以叫高啲價
真係唔睇好做到trade

Anderson 射 3分
Melo 打正sf
我覺得雙贏

不知幾勤力
你訓果陣佢地已經起身做野

拍片=留隊

做直播=離隊

你覺得收局會用pj定肥仔

湖人要melo 有咩用 更何況lbj 點會想同呢家既melo 打波

睇守定攻 守就一定唔落肥仔

其實76 人都未必最好
兩件後生唔一定會聽晒我皇話
留係猗做大皇又做到忠誠咪幾好

其實開季仲好有貨賣
仲記得對字母哥果球
不過係okc 度真係犧牲左好多

LBJ要ge係冠

仲有阿ben迷占

CP3 harden 控佢實有得發揮先
當然你話去返全盛就唔會架啦

留係猗 對住lue JC JR TT 吾皇想死

火箭都係交稅
okc真係送melo換anderson 頂一年
我覺得可以一戰
cp harden melo pj capela
但tucker 唔好撚傷 仲要基石下年要係防守再進步

反正ariza 走左
依個trade 真係有得諗

輪換就變周天子
今鋪fatfat啦

harden防守真係......
眼神防守

眼你老母咩 依家係唔夠好 唔係差

幾耐冇睇波

究竟呢件melton 係咪好野 back up pg 2輪
希望莫雷賭得中

坐左幾耐

仲眼神防守

sorry
之前睇得太多shaqtin a fool

基石防守我又唔覺得要再進一步
反而係要操操體能
勇士佢用100%防守時
進攻變得唔多穩定

留意左佢幾日，同靈寶有得揮

火箭搭幾隻人肉TE + pick 亦得

搏melo 交到15+5係可以既，雷霆又交少好多稅+拉空間比wb打

Reports: Timberwolves plan to offer Jimmy Butler a four-year max extension on July 9, the day Butler becomes eligible to sign. (Via New York Times)

La clippers 仲未有動作
清左daj應該有cap簽星

唔關體能事,你叫mda改下用人方式仲實際

真心唔熟火箭 anderson個份爛約幾錢年
Match 到melo份約咩

一個唔該logo人叫到LBJ黎

球隊純表個態
雙方都知一定唔會簽

追kawhi
不過人又無pick 又無 追條撚

少睇火箭
巴打可否講解一下

而家情況係： cp. 幫哈登節省體力，但cp傷，所以要找多隻backup cp, 但又唔可以再係g位，咁市場上仲有咩選擇呢？

T evens 係其中一個

點解個個都覺得bulter走？ 因為wiggns?

Evens 依家唔會平啦

trade走 wiggns

冇架la
快艇下季都應該.......molamola

唔係覺得佢走
我覺得佢會留
但宜家簽 extension 佢收少好多

我估morey實有個清單，最top一定係lbj, 其他唔知

垃圾刺個慢撚囉

安東尼羅

其實melo 上年已經想去箭
可唔可以俾多次機會佢

你睇sam 會唔會為左比少4千萬稅 食anderson 2年

同一個人黎

其實我覺得melo 係 okc 都打得好開心
只係位置上好難搞
而佢都唔想/無可能再犧牲落去

貴換貴仲要食多年 仲要係競爭對手
比税比到癲咗都唔會換

迪安東尼條友最鍾意打七人Rotation
主力on call 36小時
去到後面仲邊有力打？

火箭對勇士後期冇咗CP3之後得返登叔一個打到下半場已經見佢攰

其實對面都係差唔多

湧係因為唔想啲高佬比箭撚先出唔到+ai傷
箭係打邊隊都7人rotation

Yes 快啲trade 走條友

大家好黎好去

冇人想食你份頂薪

第一第二輪已經唔係啦

勇士唔會死用主力，同埋係有人傷
後面打騎士已經出返11人

迪安東尼...

湖要唔到真LBJ
唯有要next LBJ

火箭都係王子傷到無態，壞人又無撚用

why not?

我覺得anderson好岩打

Deng 換Wiggins

U 睇黎都bust

箭要點操作先簽到lbj ？

頂薪續波叔之後基本上無可能

WB+PG+水行 3個已夠
加多個防守大鎖+冷箭真係岩岩好

melo 個定位難搞又唔肯打 bench
又可以慳稅

harden 都好似講過唔需要追我皇

壞人專心搶板同3分ok啦 最重要係更衣室冇問題肯打bench

No

會破頂

trade去西波龍

接受到

reddit個湖區好精彩

76人Ilyasova同意粉佬都留唔到
上年後半季後備火力靠晒佢地

睇左西九龍

By being on a NBA roster, DRose’s Adidas contract kicks in and will pay him more than $14.5 Million for the 2018-19 season. He’ll wear the DRose 9 signature shoe this year.

打少D丁啦

老啦me 老花jer

渣Ga

melo+ pg 湖就ok
畀人截糊又要幫你慳稅
on99

呢面個湖區仲精彩

請cap 掛

話時話個個都講湖冇左pg 咁而家牛份約點攪 釣唔到大魚佢份約要開幾錢

開左5.5m 左右QO

鳩估出面應該有人試佢既

FOJ
Kawhi

準備睇kawhi大吹風話佢會跪一年

CHINA

試就一定有人試 只係想知湖冇左pg lbj都似冇既情況下 係咪唯有侷住match佢個報價啫 太貴好似水水地

裸簽頂薪

10M之下都值

ben 含得吾皇雪雪聲都叫唔聽話
mb .見到我皇黎都會雪雪聲架啦

數字人個rookie背部骨折

MB新秀個時已經開始招攬緊

數字人新人一年一定跪
習俗黎
放心

Smith?

數字人新秀傳統

背部應力性骨折

係咪比人毒打完黎

I'm hearing that Amir Johnson is receiving interest from the Los Angeles Lakers, Los Angeles Clippers and the New York Knicks.

點都要跪一年

為左大橋好 先賣走佢

傳統技能

有star = 留
無star 走硬

愛滋佬留cap 下年再戰

明星大前鋒 Amixxxx 🤤🤤🤤🤤🤤🤤

走埋牛打飛機？

黎緊去到22年個cap room 都係預115-120左右

咁到時呢兩年簽d super max 😦😦😦😦

Shake Milton
兩個 first round pick 暫時仲未傷

愛滋佬如果match 埋下年得一份max ， 佢就落台了😵

依家有人出啦咩

下年競爭大好多
LAC 同 Knicks 都出到2份 Max
LAC 有 Jerry West
Knicks 就仲大 market

如果無，食一年QO 咁無誠意
下年就FA走

其實一樣

愛滋佬笑撚死人

黑鬼學人做管理層

唔知 睇唔透
牛又唔夠射程
又唔夠高
好尷尬

16年大約年後搞到呢兩年d FA無啖好食

強化版廢鳩

一鳥在手好過百鳥在林
今年 Lakers 點都要起碼得到 LBJ 或可愛
如果唔係下年追星唔會有咩大優勢

波特蘭執到應該可以平續Nurkic

理解唔到LBJ 點解要黎
如果要講真係真愛

Kawhi 獨被動了咩都做唔到

曾經以為會諗daj

講開又講
黎緊個Zion Williamson 比我都係呢個感覺

彈跳力高 但唔夠射程 唔夠高 wingspans 又唔係長
隨時變到阿牛咁

唯有希望射波防守進步

上年一早trade PG過去咪冇事囉

其實我覺得佢進步好明顯wor

如果無大約只係食正後大約時代

打句問句我都唔覺得上年係bad move

印第安到最後都係食張overpay 約（打到all star lv 係結果論）

咁當然而家睇就4贏唯獨愛滋佬輸

問後唔後悔無用唔係我做管理

今年FA啲pg最慘，全部都冇人要咁濟

PG就黎緊都會好撚慘

Eg🤔?
佢進步好似點撚曬籃底咁

擺明係黑熊廢咩鳩

Smart 同佢唔多定位既比斯麼搵多佢一個開

鼻屎魔好撚垃圾，係鷹隊都刷唔到數據

本報訊 （記者 劉艾林）據勒布朗·詹姆斯的家鄉媒體《克里夫蘭老實人》昨日報道，儘管最近一直風傳「小皇帝」會在明年夏天成為自由球員之後離開騎士隊，但詹姆斯本人在騎士媒體日上鄭重表態，他將在騎士結束職業生涯的想法沒有改變，他不會離開騎士隊。

詹姆斯是在當地時間9月25日參加騎士隊媒體日活動時做出上述表態的。近幾個月以來，不斷有美國媒體炒作在2018年夏季詹姆斯成為自由球員之後會從家鄉球隊出走，第二次離開克利夫蘭，他最有可能去的地方是洛杉磯，最有可能加盟的俱樂部是湖人。這些傳聞一度吸引了大量美國球迷的熱切關注，因為像詹姆斯這樣超重量級球員的轉會往往會改變整個聯盟的強弱格局。不過詹姆斯在媒體日上回應記者提出的相關問題時鄭重承諾，「我會在騎士隊結束我的職業生涯，這一點我曾經說過並且始終也沒有改變。我永遠不會欺騙我的隊友或者球迷，我也不會整個賽季都在擔心和討論自由球員市場。我不會把精力花費在那些我可以在休賽期處理的事情上面，我現在只專注於每天的訓練並希望幫助這支球隊奪冠。我也不希望別人總是討論我會不會離開騎士的問題。」

我支持

做一世克里夫蘭英雄

好滾動
吾皇終於生性

出去組團衝多1-2冠
再返騎retire
冇衝突呀

重要上年嘅事
人會變嘅

U HATER

公道D講變既唔係只有吾皇

[/

4jim9

時代變 湖狗占狗都改變

van xxxx比西波龍簽返了

吓唔撚好

留騎就家鄉籃球
LA就家庭籃球
費城就愛國籃球
睇下吾皇要家，鄉，國㨂邊樣

愛國籃球

家鄉籃球試過啦，兄弟都可以算家庭，咁梗係打未嘗試過嘅愛國籃球啦

唔係師徒籃球咩

Philadelphia is meeting with LeBron James and his reps today in Los Angeles, league sources tell ESPN.

For today's meeting, Sixers will meet with LeBron James' reps, sources tell ESPN. James will not attend this meeting.

LeBron has made his decision & informed those close to him. Expect the official announcement Tuesday morning.

「真香」細路

一係留隊一係去76既姐

我打死唔信佢去潮人

Warriors, Lakers, Pelicans and Thunder currently in the mix for @JaValeMcGee, per source.

又關湖人事

76 人confirmed

冇PG嘅話真係唔信佢會去

湖人個奪冠賠率升到幾多倍？

點解唔續Lopez

For today's meeting, Sixers will meet with LeBron James' reps, sources tell ESPN. James will not attend this meeting.

Why

有老表

Per source, Sixers meeting with Lebron was not originally planned.

仲有半個鐘 各位手足條撚準備好未？

係咪見pg唔去LA 臨時約見76人

半個鐘後做咩?

湖人要反cup了

珍

點解係半個鐘

金塊

星期二公佈咁快

點知搞左咁耐大龍鳳原來係去熱火打快樂兄弟波

潮人諗頭多多但喺又無行動力
kawhi又嫌唔值，pg又唔把握機會，成日呢個想要嗰個想要諗東諗西，三心兩意成個港女咁款
到最後得個桔就真喺一場好好睇嘅笑片

he Hawks requested waivers on point guard Isaiah Taylor. He was due $300,000 of his $1.5 million salary for next season if still on the roster after Saturday.

The Hawks signed Taylor in October, and he played in 67 games, with averages of 17.4 minutes, 6.6 points and 3.1 assists. Taylor, 23, played in four games for the Rockets in 2016-17.

foj留騎既話，我唔睇好佢過到塞

The Hawks signed point guard Jaylen Adams to a “two-way” contract for 2018-19, the team announced Sunday.

Adams, 22, wasn’t selected in the draft after playing four seasons at St. Bonaventure. He was voted co-player of the year in the Atlantic 10 as a senior, when he averaged 19.1 points and 5.2 assists per game.

As a “two-way” player Adams is eligible to spend up to 45 days with the Hawks during the regular season. He will spend the balance of the season with their G League affiliate in Erie, Pa.

非洲外圍賽有幾隊要一日打兩場

要吾皇對JC JR TT lue多一年會死架

#Twolves, Knicks, 76ers, Lakers, Pacers, others have registered interest in FA Lance Stephenson. But all of those teams have many other balls up in the air, presumably waiting on others first.

Diego costa 好撚慘 波都冇得掂

Post-season 仲好睇過final

好撚悶猜猜猜

有咩慘得過睇閪波?
落雨睇閪波

就黎完場先黎落雨
唔通連個天都唔中意我

Among the Sixers' planned top selling points to LeBron James' agent Rich Paul today: Philly believes it still has a real chance to win the Kawhi Leonard trade sweepstakes, league sources say

welcome LeBron James

所以玩具係室內打

笑死人咩

DEGEA廢撚到

召喚會然

垃撚圾

但係會熄冷氣

俄佬個個射中間都撚鳩到ddg
笑撚死

Embiid, Simmons, and Fultz are off limits in trade talks

正常

咁即係DRAFT DAY拎富換TOP 5分分鐘係流

宜家話 off limits 無用
見完 LBJ 後仲係咪 off limits 至係重點

談到今日將與76人代表團隊會面的詹姆斯與76人後衛本-西蒙斯共同的經紀人里奇-保羅，Wojnarowski透露：「他對於費城這座城市和76人這個組織的感受非常積極。」

談到76人對詹姆斯的吸引力，Wojnarowski表示：「對勒布朗-詹姆斯來說，考慮這支球隊是很自然的選擇。他們擁有出色的年輕天賦，巨大的市場，以及一份頂薪合同的空間專為他而準備。如果你把勒布朗加入進來，他們就是一支爭冠球隊。」

LeBron has made his decision & informed those close to him. Expect the official announcement Tuesday morning

76人

啱啱睇返
原來話 Fultz available 唔係得 Scotto 講
Pompey 都有報導過

華文狗話有就有啦

Ben JJ Kawhi Foj Embiid
TJ Fultz 底薪老野x3

屌你老味玩撚曬

我同意
如果 Lebron 指定話要咁做，我諗 Simmons 都未必完全係 off limit
但呢一刻 76ers 都仲係話 Fultz unavailable
可唔可以理解為：至少係 76ers 角度，馬刺 negotiation position 唔係好高？

As he becomes eligible for five-year maximum rookie extension, Phoenix Suns' Devin Booker is upset with the front office over release of best friend Tyler Ulis, who started 43 games last season.

書人同ullis fd底

Houston Rockets officials have a meeting set up today with Michael Carter-Williams, league sources say.

Simmons依一刻黎講我覺得trade value有聯盟top5

比pop教simmons 我諗隨時又教多件mvp出黎

不過以波論波，如果唔係因為狗刺湖狗既關係+同岸

我諗唔到咩理由唔要ig要saric

ig基本上有潛力做頂級lockdown point forward,Saric除非真係超進化，如果唔係我諗都係一個好稱職既starter料。

我諗76唔出fultz都幾難拎到kawhi

Several sources have repeatedly said that @KingJames will announce the NBA team of his choice through IGTV, Instagram’s recently launched platform and through James’ @uninterrupted platform.

又黎

又學PG 宣佈留隊

原來lakers interest in capela

準備宣佈留隊

而家magic乜春都要了

Max parker ok?

Max capela
馬上變俄佬

LBJ去76人啦好嗎 唔好再留係騎打得咁辛苦

太陽搞咩放走ulis
唉 簽ariza撞唒位
仲要放ulis得罪書人 何苦

今次留隊之後會hea打擦數據啦

等多2年有cap再挑戰過

兩件由高中已經一齊，McD條傻鳩唔係又唔傾就送走人掛

ulis唔放嘅就算唔簽新pg都係4th pg，仲要垃圾，係唔搵刷分仔溝通下先炒依樣on9

In exchange for Kawhi Leonard, the #Spurs asked the #76ers for three future first-round draft choices and two current players, per a source familiar with the negotiations. Source would not comment yet on which current players SA asked for.

#Sixers considering buying out Jerryd Bayless' contract to clear cap space

Outside of the Magic, a source said another team to keep an eye on in regards to Magic RFA forward Aaron Gordon is the Los Angeles Lakers.

吾皇去76正路啦
比起去湖 想佢去76呀

而家潮真係咩9都想要

下年輕輕五星陣啦

ball
kcp
ingram
faried <---頂薪巨星
randle

仲有最佳第六人kuzma

留隊hea 打等同個仔組隊好過啦

PG真係主導哂今年ge自由市場

反擊戰開始！

會唔會潮人老細夠期要轉莊
所以要簽D垃圾設定個局俾下手
好似當年簽釘俄佬咁

無人講

LeBron James has agreed to 4-year, $154M deal with Lakers, Klutch Sports says.

我都話湖人正式反cup

召喚反擊戰嘅隊友

Foj💔💔💔

咁愛潮人呀LBJ

Lbj to lakers

恭喜潮人

屌，唔撚要佢呀！

Lakers

想佢去76😢

唔知馬刺 d leverage 點算

琴日係咪有人話派錢

冇野架都係雪咋嘛

你去美國搵佢囉

@我條女最撚索
屌你老母又燈到foj唔撚黎76

笑撚4

有IG同波使驚你

尋日仲有咁猗狗笑湖
點知.....

LBJ去湊仔呀

對於馬刺 leverage 黎講肯定唔係「冇野」先

心戰開始

仲要唔係 1+1
係lakers 完

我屌 一獲熟 真係垃圾猢

你叫班敵對球迷情可以堪

今次好笑了
估唔到仲要咁早宣佈

朗素波又贏

可愛好似又要去了
湖人或成為最大贏家

東岸正式變垃圾大混戰

又黎
Sources: As trade talks have unfolded, Kawhi Leonard’s focus is unchanged: He wants to be a Laker.

占士去左lakers 可愛可以安心做二佬

點撚算
仲要同華文狗同一陣線 我唔想睇Nba了

猗班兄弟點算

幾驚佢黎

吾皇haters係咪即刻少左一半

恭喜轉會成功

笑死

迷占+猢
依幾年又有得笑

一樣hate，冇分別
打得好係應份，打得差我剷撚到佢上天

心已碎一地💔💔💔

心戰呢樣開季大把機會講
依家講返尋日好串果堆人先啦

要幫佢打4年丁

吾皇加盟入PO一定冇問題

占湖一家親了

希望占第時掛埋球衣

保持東岸不敗記錄

提早俾湧SM

Lbj 4年1.54億
Cp3 4年1.6億
占屎開善堂牙？

最開心應該係湧
無去76塞箭即係下季佢地鎖定champ

我皇係LA d投資多到

要提早打播但

仲差leonard

不了

仲有猗狗？

禁快反cup

西波龍終於鬆一口氣

it又要比人屌了

屌 下年西岸好撚精彩

條垃圾由佢留係刺算啦

會支持下love仔

猢狗總決仲屌到吾皇仆街

依家.....

猢不如要表弟啦
補埋條內線猢都夠做

走左啦

其實最主要係因為佢屋企人， 夏登之前都講左占屎基本上唔會考慮火箭，佢依家以商業同家人為主。

唔理咁多啦
一世紫金丫嘛

甲甲或成最大贏家
又迷占又迷猢

無問題架
皇迷可以屌猢其他球員廢
猢迷又可以屌吾皇幫唔到手

內心好矛盾，但係睇黎要放棄過去，投入湖狗懷抱了

利申：以前反開湖反開高比

話lbj唔敢嚟西岸班人宜家縮撚曬去邊

自己人都笑

黎ge時候重要玩hard mode
帶新秀過5星湧

咁係內戰定心戰
屌 一諗到班猢搶口到仆街 我預計呢到日日有罵戰

冇理由一條友黎
似係愛g promise左啲野

有心理準備佢入湖既，見到佢真係入，都嚇醒左

我琴日有留名,請問派錢詳情係點?

1.等一年 Kawhi下年過黎
2. All in叫kawhi黎
3. 會俾潮GM佢做

想G猢湧一家親既手足，依家仲一唔一家親

洗唔洗讓埋個champ比我湧

占士下年分分鐘亞軍都冇

下年裸簽可愛

西亞

湖會有番一打29既氣勢

湖人歷史被嚴重沾污既一日

打丁啦各位潮人fans

一訓醒見到BJ去湖人

我食花生算了

深信輸波個時兩邊球員會分得好清楚

西波龍或成最大贏家

一早比強姦犯沾污咗啦

準備睇LBJ>Kobe

上年都有一堆人話今年祼簽pg

東岸

球迷，sor

五年冇PO入都仲咁撚串我諗真係得湖

西決=真final了

當今NBA呂布:LBJ
三姓家奴

駁唔到

所以話無得打反擊戰
咁樣都有得拉去講其他野

只要76人簽唔到Leonard 下季應該都垃圾塞天下

今年就入

早就已經係

講真有吾皇真係playoff保證

真係接受唔到隻賤種三姓家奴大猩猩入潮
真潮狗應該開心唔落

台主
笑死

下年塞湖大戰

你件波衫仲賣唔賣

你地都幾搞笑
冇追過Post撚知你班狗傾咩咩

入就應該入到
但如果就咁樣都走唔遠，等咩直出手睇下有冇可愛/表弟囉
有啲想睇依家啲湖係咪退股囉
我就繼續支持我皇

睇埋後續交易就知過唔過埋火湖

西決就難講

咁又公道講句，尋日唔關台主事
係好多馬刺迷抽姐
咩咩湖 FA 簽唔到人

冇Leonard應該難啲

過黎做猢狗啦

學oneal 儲齊一套彩虹戰衣

你係咪同我一樣心情好複雜

我已經睇到到時猢人一輸波時啲猢人fans同占士fans互屌既情況

等多年就有 叫吾皇等下

湖如果唔用ingram or kuzuma 換
馬刺都唔放人啦

黃綠大戰

宜家boogie 係咪要過去湖？

勇士都係黃

終於可以再睇班潮迷起機串人

未知

It狗係咪又要走

單騎西決
真 呂布

應該要

死返去塞啦

Kcp 千二萬一年番湖人

Kawhi focused on LAL after LeBron Deal

比吾皇屌走

西岸撚有人可以單騎到

應該係

經理人都係Rich Paul

一直都唔憎膠比仔
見識過班Kpop狗同華文狗就開始好撚憎

頂JR個位

牙龜好快手去鎖PG門

刺應該又可以係湖度攞多啲野

入潮post R朋友啦

Ig+it+deng+pick deal?

如果冇KL 都起碼要trade個Walker/Lillard返來

same

下季裸簽

咁ball點算

下季：可愛留隊

終於夠guts 去西岸挑戰

FOJ

p.s. 想知湖人而家個cap 點？

留佢要趕走佢老豆deal唔deal

吾皇要fuxking playmaker
波仔咪係囉, 唔洗trade佢兩個了

反占球迷召集區

LBJ過去LA搞生意 四年之後分分鐘有錢過MJ

唉

依家想睇lavar有咩講

家陣未有kawhi都有foj 仲想打劫到潮人

Ball不嬲都on trade block 冇諗過下季佢仲係度

MJ你求佢選秀揀人果陣叫佢收皮就得啦，佢眼光真係麻麻

開心既係，2波，3波，未來4年睇怕都無機入湖

擔心下佢二仔有冇NBA打先啦

笑撚死

隊史首冠仲燒 ?

我唔是咁睇
依家Kawhi只想去湖人做二佬,去其他隊唔會肯續
變相刺得番湖人可以交易,一係等Kawhi下年ufa由佢走,到時渣都冇

就憑二波WIDE OPEN 三分15中4仲要刷邊框都話想打NBA
CBA都搞唔撚掂啦下話

今次態度應該會好啲啦

二波大陸犯過法, CBA都不了

得返網隊可以頂薪
capela

屌你老母講乜撚野呀
不過今日我湖人好日子 算

簽埋KCp

起碼好過jr

Btw...

2k 又中

2k表示： 今次醒喇，未印

又點串呀 我法國你地真係有逼害妄想

應該差無幾

占迷講到猗都想佢走架

已經慣左

柒起上黎其實差唔多
可能下年又衰多次醉駕

可能拎黎換兄弟JR 黎

守到下波已經夠啦

占迷真係好似kidd 咁柒

無可能，攬炒仲大機會
依家LBJ入湖，送佢去湖但係無嘢攞到=助長一個更大嘅敵人
橫掂kawhi走都喺要重建，做乜都益你

詹迷真係過街老鼠黎

潮人原陣勁D 定騎班禮炮團🤔

4wu9仲j 緊gordon 表妹 可愛
果種j 力真係唔講得笑

湖占一家親

睇黎占今次入湖都應該等退休
攞冠應該變左次要左
純粹方便佢退休既生活打算
如果唔係點會無星都黎

為左佢個仔讀書 好似係

等開季先知

太平洋組個三隊未開季都豬咗八場

可愛可以點走呢

防守完爆jr條on9

下年allstar西岸隊長係邊個

lbj組開團
等陣表弟可愛一齊黎都唔出奇

唔分岸喇

都好
麻煩今鋪真係教下班新仔
唔好又獨裁

潮人今次J到前列腺癌啦

點都好過湧既

好僧lbj既湖迷
lbj又係湖人點算
去邊到反邊隊 今鋪真係1對29

隊長有分

反而我覺得成個系列真係要考慮取消東西岸

唉 屌你 嚟西岸做乜鳩

一個巨星屈左係克里夫蘭呢d細城市咁耐
為個仔為生意

可唔可以申請調去東岸，或者po唔分東西岸啦

屌

即刻簽Paul rich d人

收你皮牙

00:00-00:01 憎foj
00:01-23:59 幫foj奶袋底

咁睇湖人更加要all in可愛啦，唔覺得lbj會唔組團

王家禮炮團

真係組到可愛就係世紀鋒線
然後班後生遞下毛巾斟下水

All in表弟

Lavar 一年前就話lbj 會黎La

其實極可能好似上年pg咁一鑊熟，直接trade去其他隊，理得湖比咩assets

繼續留名

諗起下年騎士就想笑

下個到noel

來西岸挑戰下lor

最想睇到湖人入唔到季後賽

贏波=班細打得好
輸波=占士廢
奪冠=班細是但一個carry
奪亞=占士累事亞軍王
最後lakers is Kobe & magic’s team

咪又係一哥
魚腩一哥

lue証明自己

麻煩送走笠仔

尋日我至話唔好因為 PG 覺得 Lakers 輸咗個 off-season
LBJ 仍然好大機會去湖
今日真係去

有foj都幾難

好幾日前我都話Noel 會跟LBJ簽隊

如果底薪希望中

硬係覺得去湖人係錯

Foj會拖累其他人效率
唔算巨星
你睇下年既猗就知
即刻可以tank

Lue 要落手教了

？？？

無啦 今次黎等退休

輸哂啦 比我刺禁住黎搶了

刷一年數據簽肥約 TT

喺我都攬炒，最起碼要ingram + kuzuma
唔係嘅話即係自己養咗件大敵係西岸

網隊有個old school爆炸頭allen唔會同你癲

你刺揀啱時候tank

cls其他隊打乜撚

Lbj 就算啦

dun bin ok?

仲有班話佢愛回家為忠誠嘅猗狗

“我覺得佢今次唔會走”

New York has agreed to a one-year, $6.5M deal with Mario Hezonja, league source tell ESPN.

好多季了

Noel開天價叫小牛簽
佢會底薪過潮人？

都話愛滋佬同我講左

抱團播

一定唔係basketball reason

刺更加唔會放人啦
等下一年啦

你睇潮湧大戰仲好啦

科比對於詹姆斯加盟湖人的看法：我愛死這個了

有啲佩服PG 咁都唔去LA

Westbrook 唔知比啲乜野佢呢？

hehe

屌

好想要

你啲雀狗咪好囉，太平洋組勇湖兩隊都要打四場

下年寧願試下搏淫k

幾年後既mvp

okc D魚

你睇下季有無波到你手先啦
練定3 分

真 咁都留

仲要ig黎做咩？
拎黎鑒賞？

未必底薪
根本係打包要曬佢啲client

未簽紙 記得鎖門

分d籃板俾佢

就算真係砌到james+kawhi+表弟 會夠湧打咩？真係唔明點解占去潮 仲要簽4年

唔係opt-in左啦咩
27M喎

Kobe 點睇

。。。。。
nuggets
okc
trailblazer
wolves
jazz
全部playoff team

而家係地底泥

點同當日

琴晚先嘈話唔幫25仔

好明顯係為左鋪排退休生活

又可以見到HUPU騎區跌落尾6嘅畫面

我見外國唔少湖迷本身都唔多鐘意 Lebron 黎
尋日咁樣比人圍抽，今日 ...

diu 一起身就見到啲咁嘅野

Kcp明明講左走都即簽

不過一年就抵玩

本身都係朋友
自己又上咗神枱
正常都應該支持

又係果句啦
唔夠湧打就咩都唔做咩

其實要點組先夠勇打?

Buyout硬啦
睇下一步邊個簽咋
留係okc都廢武功

潮人會簽

「歡迎詹姆斯加入大家庭！#一生湖人#自強不息# 珍妮-巴斯、魔術師和羅伯特-佩林卡乾得漂亮！」科比這樣寫道。

湖fans

估就估noel會因為rich paul拎10m上下

同尋日/之前比，馬刺 leverage 肯定低左
呢樣無討論空間啦

一班垃圾

可愛去數字人啦

支持buyout

Buyout 完純粹比少d錢未來又補強唔到

笑撚死 諗起D詹狗之後入湖區比人圍剿就興奮

四星戰隊
加個fmvp第六人
而家要簽多兩粒星等牙波成長

除非佢出聲走啦, 唔係既話佢份約霸王條款, OK無得做野
但佢想走咁opt-in黎做乜

咁湖仲有咩人可以trade？
trade lbj囉

都話buyout

咪傻啦，啲超級版主起碼有三四個都係占迷
當時空降版主頂走哂班球隊fans都做得出

去箭係唯一希望

一定唔會

如果係都好想睇到湖人排第八

之後又係比勇士橫掃四場，拜拜

27M一年

Okc 買斷

嘔返個位比真騎迷啦

買斷平咁撚多一定會

西岸我皇單騎好難第8

個陣少騎迷姐
真係換左湖區版主班湖迷暴動都似

想知「台主」要點

定其實佢暗啞底係2X年湖迷

東岸就係柒碌同綠軍嘅天下

有吾皇瞓住都頭四啦

如果係單騎，6至8係合理預測喎

KCP都續埋約 LBJ開始幫手揾人

點解nyk

同westbrook打根本曬自己時間

潮人既心情係咪咁

要Melo 肯先可以

好似好耐無上水 呢排好忙咁

第一隊邊係playoff team

大腸小牛仲話想起機

開頭仲諗住我獨可以偷雞入playoff

屌你老母lbj

繼續tank算啦

屌奶星 鷹隊個pick蝕死

正路簽返OKC 先俾你 buyout 啦
又或者我皇出手

我皇永遠是對的

都係時間問題

西岸慢慢打餐飽

無star 抽打空炮
有star (lbj)抽心戰

假設有老表又抽簽個跛
Kawhi 又抽overpay

不了

金塊都要排第九，你獨排到第十都算好

諗起draft 果日 sexton 講啲野就好老尷

入紙迷湖啦

我唔係好信PG會唔知.....

簽年廢老 湖人近年gm真係on撚9

西岸wor

對勇4都打四場啦，點偷到雞
對火箭又至少3場

我地有doncic 下年總冠軍

屌啦今年潮淘汰雷嘅話PG會點諗

真

同napier一樣

吾皇叫硬
佢肯唔肯另一回事
有錢賺wor

你識條鐵咩
都話打得舒適
有事入曬阿龜數

FOJ 可能就係唔想同呢條傻仔打先出走

四場大腸潛艇帝王

仆街我都要迷猢迷占了

垃圾版無腦龜不了

倒轉同吾皇要入晒自己數

我癗無驚過

The Lakers had felt a sense of urgency this week to find a co-star LeBron — either PG or Kawhi. However when Magic spoke to James late Saturday, he assured them this was a long term play and his decision wouldn’t be affected by a transaction they could make under a time pressure

應該buyout

等佢享受Waiters同Wiggins嘅培養方法，用心良苦

你無驚過啫，你隊友瀨緊尿喇

大腸快艇帝王 之前對 有占士嘅騎 戰績並不是全敗

已經忍唔住想睇湖開季第一場輸波會有咩景象

龜唔改打法基本上無機會

有無諗過唔係個個都想同吾皇打

東岸變次級聯賽了

占士場場都數據靚到仆街
同占士一隊輸左係輸隊友架啦

Sean Deveney
@SeanDeveney
One name to keep an eye on to join LeBron James with the @Lakers , a source noted: Former @MiamiHEAT teammate Chris Bosh, who is seeking a return to the league after leaving the game as he was dealing with blood clots.

82-0

就好似當年259咁

PG

IG日日同吾皇單挑升LV

西岸tank一年可唔可以降班去東岸牙

暫時衣家睇 真係第9
勇箭雷潮雀鵝狼拓 金

避到西岸都要追住佢嚟打

Trade 柒咗佢啦

唔睇好lbj去湖人之後既發展，頂盡好似kobe收尾果幾年咁

btw官宣咗？

除左76人同綠軍,下年東部真係廢到喊
會唔會連我紐都有機入到PO

Lbj 既身體質素好咁多

速龍都翻生啦

邊有得比
一個入73勝隊 另一個入樂透隊

雀鵝狼拓金差唔多，有機會嘅

有占士贏硬架？
無其他球星黎可能仲廢過騎士
呢度係西岸，佢仲諗住場場打40+？

最開心可能DDR

呢句聽左成十年

俾佢地開心下啦

終於可以從惡夢走出黎

岩呀

所以一輪遊

反緊foj丫而家

係我紐大把機會打波,睇下下年有無機刷靚數據拎份大合同

係喎
吾皇去猢, 西波龍成最大贏家

屌 尋日仲預計有30%有playoff 而家0

ddr表示終於天光

潮勇箭爵瘤刺呢六隊好穩
其餘就爭剩底兩個位

爽！湖gogogo

咩十年丫
259走咗佢先撞親個腦咋

都無人話贏硬，笑鳩PG避到西岸都要見返吾皇咋

刺好難講

劇本預撚咗去唔到西冠

刺穩乜撚

波波

下年占士又大一歲
PG就更加prime
癗夾左一年，下年實打翻好d
上年係開季打得差，唔係一早頭三啦

舊年都差啲出事

馬刺好危

睇下kawaii換到啲咩先啦
分分鐘換堆未來返黎，今季慢慢tank

SAS 話湖人同馬刺講，Kuzma 唔交易得

西書衝兩年三雙都夠
係時候成熟返d 啦

驚左LBJ而炒今年最佳coach,點知一個月後LBJ走左去西岸

係 我都係咁講下 邊有咁易估

Knox定mario打正選(假設trade走Lee)

講到playoff打得唔差咁 同🐢一隊夾幾耐都無用

？

Lbj去湖人等同美欺去皇馬

仲bin

即係ball同ig可以賣?

真 tank la
好啱timing

下年改左制啦 tank都未必頭3

PG明明可以揀猢無去到
唔係同占屎一隊啊
避咩撚啊？
係避唔同佢一隊啊？

WOJ: NYK has agreed to a deal with Hezonja, league source tells ESPN.

Playoff 無對過

Lbj又唔係出身塞爾特人

呢單deal最開心應該係西波龍

有吾皇要stretch4

屌屌屌屌屌屌屌

好撚嬲

原來上面有人PO過

嬲乜撚 ？

唔好成日po old news啦你

入po了

[url]網址[/url][url]網址[/url][url][url][url]網址[/url][/url][/url]78989[url]網址[/url]

我估係 only Ingram
SAS 話係湖今日講，所以應該係知道 Lebron 會黎先同馬刺講 Kuzma off the table
仲話短期內傾唔成就放棄 trade for Leonard

希望por唔會又大傷

Luke Walton及LeBron James同為03年NBA DRAFT出身球員

一黎就champ硬咩
PG同西書一隊都唔翻家鄉同占屎一隊啊

我想湖人簽佢

2個一齊打
kanter,Kp,knox,mario同法國水貨
比76人仲快集齊5高5手長陣

西書衝左兩年三雙衝上癮
係時候衝第三年

成堆歐洲佬

Lavar Ball 真係先知
佢一年前點知lbj會黎湖人

馬刺手中持有改變聯盟版圖最後一塊拼圖
為其餘28隊切想，送Kawhi去其他地方
送湖人，就係創造另一隊超級強隊

咪咁啦 有咗占士仲咁貪心

呢d就算啦又冇防守
Kcp都好過佢

但foj 迷近十年得罪好多湖迷 kobe迷呢

而家都有占士啦

重要Mario 托咩

分番d籃板比水行俠啦

場場咁咩位好慘

釘嬌拔會唔會寫千字文牙

pg有去埋就係既

點止三年，實衝到退休

反潮連勝兩日

post張luxary tax帳單出嚟實際啲

it狗係咪又會比吾皇趕走

公道講句 下年仲係湧士年

LBJ+Kawhi ~= Magic Johnson + Pippen

Yes

有得睇湖狗心戰，仲開心過自己隊贏波

你叫成日話西強但東都唔弱嘅占狗情何以堪

yes
今日主題係心戰

Btw
老鼠未上水

完左約啦洗乜趕

😂想知佢點睇

好想睇詹迷以後幫潮人日日講好說話

LBJ咁都肯黎,好難反

有沒有人講下湖人而家個cap 點？

係咪一定要交易走某部分球員？

應該J foj去76j到虛脫

仲夠cap簽all star

湖人fans反擊戰

咁唔通湖迷又唔洗幫LBJ日日講好說話咩

可能真係唔洗

湖人有咩吸引JAMES去果邊?
因為新人有潛力定佢想試下打西岸

No
湖人又輸一場

有得睇湖迷心戰

占迷屌小句湖人沒隊友都心滿意足

$$$$

Family reason
猛姆三遷

痴撚線仲要4年，唔係1+1
詹士忽上腦？

潮打輸咗肯定係吾皇既錯

真係唔駛

打得差屌鳩佢

佢洗鬼擔心錢

大和解啦

輸波咪笑9佢第一人喎 咪話佢冇用囉

Ball 都傷到收左皮，冇得睇佢同皇同場

個仔讀書加投資？

話趕得切開季

小牛仲諗住起機

錢邊個會嫌少

話說 點解波叔仲貴過占士

lbj 出面，min 簽猴同 melo(多數比雷買斷），再 max cousin

令潮同占迷九和解播
和平獎都要有啦

東岸恥笑區

孔子和平獎

然後更衣室風暴

猴同老表打交，Melo d 馬仔出面調停

波叔已經收少左20m

我紐呢幾年成日想學馬刺個套,所以係咁要歐洲佬

以後東岸啲波唔使睇
西岸4x場po強度

東岸top player 係邊個？

我數到curry kd lbj harden ad wb kawhi 都未數到東岸球星？ki ?

唔去箭

波叔有bird right

你仲想搵波叔去湖人 只係波叔唔走

火箭心諗可唔可以換

佢地使乜驚
拉去講返心戰咪得

oladipo同irving之爭

Orlando RFA Aaron Gordon has agreed to a four-year, $84 million deal to re-sign with the Magic, league sources tell Yahoo.

咁ki應該鎖定

東岸第二人mb? 再數真係無了，DDR?

下

好似平左，無收盡

唔夠
要清走 Deng 先得

唔好話mvp，入過all nba first team嘅得wade同noah喺東岸

波叔上年黎已經收少20m
依家係簽得4年約
佢大咬可以簽5年
依家係驚尾2年 退化到咩地步
人就自己換 屎就緊係自己受返

仲要簽4年，肯定忽上腦

終於唔使睇勇騎 final

37 歲3千幾萬 有風險

人工每年 5% 增加 vs 8%

字母 kp呢

字母呢

3+1黎

無簽5年算係咁

簽得四年代表佢已經唔care籃球成就

lbj去潮人

正 有得睇心戰

第四年PLAYER OPTION+有交易否決權

又要買過啲波衫同鞋了

kd>lbj

喂喂 過街老鼠呢

下年夏天清埋deng就裸簽kawhi

開心😃

佢就不嬲反湖
要講不如講下果堆馬刺迷

咁我又唔覺 Leonard 係一定要去湖果種

我瘤

開心

唔駛all in kawhi😃

之前個Ching 講得岩，一鳥在手😃

j得咁開心 一間變高比尾幾年就

有講錯咩？

我恭喜左你啦 咁你想點

要bin廁迷就等你地食埋kwahi先啦

朗素波
先知 琴日話潮人會反cup

下年祼簽吧

有無人真心覺得占士最終都有膽去西岸挑戰而對佢佩服 ?

(唔再狗縮係東岸)

(固勿論關唔關錢事)

依家呢隊湖連火箭都唔會贏到
所謂「開心」係因為反擊戰姐

一次過打腫盲反塊面

唔敢去西岸證明
去西岸弱旅（湖上季排緊第幾？）

pg點解唔回家 pg回家先好睇

呢d說話咪又係出自潮人把口

佢休賽養生應該係古今最癲，唔使擔心

一年用成百萬美金養生

冇 乖乖地留東岸咪幾好

kawhi如果去左第2隊同留隊，湖有信心會fa簽到?

foj依件巨頭撚會show你?

頂盡比你19簽到隻klay既姐

根本2年windows情況下你2018一件都拎唔到，靠2019根本無咩可能組到巨頭(除非波同ig變左巨頭)

所以magic開下海口組巨頭但pg，kawhi，cousins係2018一個都拎唔到既話。已經失敗左9成9

竟然1%反cup

愛滋佬同左我講架

成班當我吹水

西岸打到仆街先入到playoff 點養生

好難得佢有咁既心態

召喚所有占迷
大和平日

尋日抽話湖 FA 簽唔到星
點解無啦啦要拉高門檻要有埋 Leonard 先反擊得？

老鼠有排都唔洗上水

可能 Westbrook & Presti 對佢好好？

潮迷+占迷

波Ching 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

咁lbj又唔算星，又有得睇你地湖迷心戰

爽

今年唔防守叉腰都照入first team，下季直接喺對面半場fadeaway到完場都應該有48勝

圖?

波

依家我皇簽左湖，就算今年真係冇人黎，當啲人唔郁
下年FA都會有啲大魚(例如淫KAY)
到時再用人換又得，釘約又滿
就咁睇好似幾好景

你認真定點先？

Feel到刑天都心戰緊

想知邊個廁迷咁姐

唔覺

我尋日都話會湖人會反cup

追post啦

猢狗呢鋪真係柒囉
反左占屎咁耐 而家要含佢

屌咁撚多點追

屌你老母正啊喂，真係有心戰睇

好撚型

要BINC 係要CAP圖

潮人咁樣插隻腳埋嚟，西岸3-8位又大洗牌了

沾迷咪又係要做湖狗

所以我恭喜湖人

我老死臭G點算

我反湖反埋LBJ

真係點都贏

無星=打空炮
簽垃圾就簽垃圾啦
簽lbj又抽含lbj

台主先係問題

湖狗求詹士加入又點計?